[廢老] 70歲老賊揸鎅刀 劫77歲伯伯1萬蚊

70歲老賊揸鎅刀 劫77歲伯伯1萬蚊

2016-12-12 20:44:00 HKT

【20:44 更新】新增疑犯相片

今早近11時，77歲姓黃的伯伯於香港仔利東邨東平樓乘搭升降機時，一名男子持鎅刀走近聲稱行劫，劫去黃伯約1萬元現金後，乘搭升降機逃去。警方將案件列作行劫，交由西區警區重案組第一隊跟進。

探員經調查後，下午於利東邨東昌樓拘捕一名70歲姓馬的老翁，涉嫌行劫，他現正被扣留調查。至晚上8時許，疑犯黑布蒙頭、雙手鎖上手扣由探員押返東昌樓搜屋，探員撿獲一批證物回署調查。

廢老大戰

好心啲妹下妹下就係屋企休息下啦
七十歲重學人打劫

兩個都妹下妹下

妹吓妹吓打劫妹吓妹吓

乘升降機逃去

講到部𨋢好似巴士地鐵咁

笑左

40後不務正業，顧問：欠缺家長指引

快過走一轉秋名山

成日覺得用界刀打劫好廢，又細把又易斷，冇人會驚，係都買把軍刀啦

幾十後漠視法紀為所欲為

熟人做 好地地阿伯點會帶成萬出街